八達通網站直接寫殘體

頭先諗住報失八達通
見到佢主頁個重要通知
點知原來已經直接寫殘體

（已經較咗繁體
電腦再睇都係一樣）

仲用八達通

學校用八達通拍卡
有乜計？

咁你想點

呢個異字體黎

黃衛兵鬧人用簡體字結果俾第二個俾黃衛兵話用八達通 笑死